點解好男人要讀書打工供樓擺酒

壞男人就不斷食囡甚至食埋隻豬？

呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

係咁㗎啦

不嬲冇公平過
利申：死毒l

好出奇呀